{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강진 무위사 아미타여래삼존좌상_1"
    },
    "text": "阿弥陀如来坐像は2001年8月3日、国宝に指定された。この宝物は阿弥陀仏を中心に左側には観音菩薩像、右側にはジジャンボサルサンが脇侍している三尊像で1476年に製作されたものと推測される。九品仏はヨンファ台座と不信を一つの木を使用して造成した。頭は何であり、姿勢はギルサンジュワを取っている。獣人は親指と中指を突き合わせた中品ジュンセンインだった。仏像の大きさは全体の高さ122センチだ。観音菩薩像は、半跏座の姿勢を取っており、大きさは全長146センチだ。ジジャンボサルサンは、半跏座の姿勢を取っている。大きさは全体の高さ140センチだ。これらの仏像は、高麗後期の様式を呈しており、後にある阿弥陀後払いの壁画と形式が一致する。",
    "QA": [
        {
            "question": "仏像はいつ国宝に指定されましたか？",
            "answer": "阿弥陀如来坐像は2001年8月3日に国宝に指定されました。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀如来坐像にはどのような仏像が脇侍していますか？",
            "answer": "阿弥陀如来坐像には左側に観音菩薩像、右側にジジャンボサルサンが脇侍しています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀如来坐像の製作年はいつですか？",
            "answer": "阿弥陀如来坐像は1476年に製作されたものと推測されています。"
        },
        {
            "question": "九品仏の頭は何でできていますか？",
            "answer": "九品仏の頭は木でできています。"
        },
        {
            "question": "九品仏の姿勢は何を取っていますか？",
            "answer": "九品仏の姿勢はギルサンジュワを取っています。"
        },
        {
            "question": "獣人はどのような仏像ですか？",
            "answer": "獣人は親指と中指を突き合わせた中品ジュンセンインです。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀如来坐像の全体の高さは何センチですか？",
            "answer": "阿弥陀如来坐像の全体の高さは122センチです。"
        },
        {
            "question": "観音菩薩像の大きさは全長何センチですか？",
            "answer": "観音菩薩像の大きさは全長146センチです。"
        },
        {
            "question": "ジジャンボサルサンの全体の高さは何センチですか？",
            "answer": "ジジャンボサルサンの全体の高さは140センチです。"
        },
        {
            "question": "これらの仏像はどのような様式を呈していますか？",
            "answer": "これらの仏像は高麗後期の様式を呈しています。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀後払いの壁画とこれらの仏像の形式は一致していますか？",
            "answer": "はい、阿弥陀後払いの壁画とこれらの仏像の形式は一致しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 374
    }
}